const data = [
  {
    question: "Qual é o nome do grupo secreto que ajuda Whiterose?",
    options: ["Dark Army", "Suicide Squad", "Death Squad", "Black Rose"],
    answer: "Dark Army",
  },
  {
    question: "Qual foi o rapper que atuou na série?",
    options: ["50 Cent", "Eminem", "Joey Badass", "Jay-z"],
    answer: "Joey Badass",
  },
  {
    question: "Qual é o nome do ator que interpreta o Elliot?",
    options: [
      "Christian Slater",
      "Rami Malek",
      "Rick Gonzalez",
      "Elliot Villar",
    ],
    answer: "Rami Malek",
  },
  {
    question: "Qual era a profissão de Elliot?",
    options: [
      "DBA",
      "Engenheiro de Software",
      "Engenheiro de Redes",
      "Engenheiro mecânico",
    ],
    answer: "Engenheiro de Software",
  },
  {
    question: "Onde Elliot encontrou o corpo de Shayla?",
    options: [
      "Na Banheira",
      "No apartamento dele",
      "No porta malas do carro",
      "Enterrado na floresta",
    ],
    answer: "No porta malas do carro",
  },
  {
    question: "Como Tyrell matou Sharon Knowles?",
    options: [
      "Estrangulou",
      "Com uma faca",
      "Ele a empurrou do telhado",
      "Não foi Tyrell",
    ],
    answer: "Estrangulou",
  },
  {
    question: "Qual nome do cachorrinho de Elliot?",
    options: ["Snowball", "Python", "Flipper", "Cute"],
    answer: "Flipper",
  },
  {
    question: "Como Gideon morre?",
    options: ["Suicídio", "Acidente de carro", "Tiro no pescoço", "Afogado"],
    answer: "Tiro no pescoço",
  },
  {
    question: "O que o hacker 5/9 fez?",
    options: [
      "Redes móveis trabadas nos EUA",
      "Dados criptografados da E Corp",
      "Apagou a dívida de todos",
      "Vazou dados de pessoas públicas",
    ],
    answer: "Dados criptografados da E Corp",
  },
  {
    question: "Onde estava Elliot na primeira metade da segunda temporada?",
    options: ["Em sua casa", "Na prisão", "Na casa de sua mãe", "Manicômio"],
    answer: "Na prisão",
  },
];

export default data;
